有心事嘅入嚟擺低；冇心事嘅入嚟吹水。 (195)

唔小心一百九十五咗

繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲跟格式開post

希望大家開心啲同早啲訓教

頹到con都唔配了

隊redbull

唔識帶con
帶親都要成半個鐘

小心駕駛

要溝vodka

Hi

你好

好耐冇試過戴眼鏡出街

飲完酒都瞓唔到

戴戴下就熟手架啦

飲醉咪訓到

我眼一乾都要玩半個鐘先成事

不了
帶眼鏡隻眼睇落大啲

未出門口 我起左身老豆先話唔洗車佢
車我老母就得

眼藥水

都係要出車

唔做犯法野

好小醉
通常七八成就停

有分別嗎

想飲野了

所以咪好少瞓到

眼角膜發過炎，一乾起上身要搞好耐先得

平時會瞓到

我做運動用 不過grad左都唔洗點做
我年con好似戴左4年 仲未盲算係咁

我依啲廢物飲半罐 覺得好難飲就放棄

會唔會爆炸

岩 但我頹到仲未去配眼鏡

屌呀 好撚污糟

中國的先會

痴線 點解唔換過副

係 起身操個娘先

Cocktail

遲d出 唔洗hea太耐時間

用字可以好少少
嚇屎人咩

Me 2

年con

一定好撚多污糟野 有無定期除蛋白

佢真係癲過我

會唔會盲

我連酒都未買得 唔識分

星期五晚？

佢識用con水浸唔是清水應該已經好好...

你成身有無舊component唔係wang既

似啤酒多喎

咁都要笑尻人

搶口

飲cocktail咪冇咁難入口

每次用完洗con 換con水
Con水又唔會過期既

會㗎屌你

耳仔

接受唔到... 眼盲左就一世

我有支擺咗四年嘅
用唔用

有介紹？

醉得仲快

Gc定叫埋我㗎

下次試下先 ok seven 有無架 定係酒吧先有

唔撞冇事嘅

佢弱智，包容下啦

Con水會過期... 開封左3個月就唔用得

落bar啦

要清一清concept先得 驚下次見佢但佢見唔到我地

預埋嘅，其他人都可以join嘅

同情既慰問關心

笑死 快啲換過副啦屌

I mean 我唔會用過期con水

啤酒都飲唔到就咪鬼叫佢飲cocktails 啦

我知呀
純粹笑下佢姐

不了 唔好教壞我

Feel到好似同緊我講咁

佢宜家戴眼鏡

嚇死以為你真係失智

隻con爛鳩左了

佢覺得難飲姐
唔係唔飲得呀

係有愛嘅 feel到嘅

遲下就會落

好苦

教人飲酒。。。

仲好真誠添

驗耳未

你教我先

我痴線姐未到弱智

死都唔落 留係屋企打機仲開心

啤酒都飲唔落口，酒量會好得去邊
落到去醉撚左又咪益左班仆街

194 個post 1001快到..... 上一上水都要search 下先搵到

咁乖

唔聾得

唉

可以同frd姐

摸屈我

未飲過酒未醉過
所以落bar不了

留番黎聽你9up

摸屈

你話你自己都唔落口架喎

九歲嘅細路 你又唉又笑咁 想典樣

我以前係耶撚嚟 而家仲有好多執著

我酒量好差咖

我係咁睇
女仔一定要識
知自己飲幾多會醉
好重要

真係會想死

我一掂就面紅

飲酒好傷身
本身身體差成日暈
唔想咁快死

雖然你咁諗係好好
但過多一兩年就真係唔係呢回事
記住自己極限去到邊，保護自己就好了

慢慢就會冇

耶撚唔飲得酒架咩

知自己飲幾多會醉姐
唔係嗌你成日飲

你係咪錫錫會有bb嗰啲

會但飲少少囉
何況我未夠秤

都啱，但唔係落bar練酒量囉

報警呀

應該點試
係屋企自己飲又好On9
俾老豆老母知就仆街

我本身係好易面紅果d 飲酒又好 present又好

屋企飲

17

係喎你未夠秤 咁就唔好了

搵啲信得過嘅frd囉

你咁厚面皮紅左都睇唔出

我一尷尬就面紅

之前試過同老母隊左支香檳 我飲左成半枝
其實酒精濃度高唔高

呢啲好可愛

男人老狗可愛黎做乜

Wanna try

Better not

炒粉死左？

Not就更加要

十零度
如果第一次飲嘅話
都叫幾飲得

Cow女

你肯定係香檳？

一齊試

有人試我睇就好了

係呀 老母唔會呃我掛

香檳飲咁多好辛苦

細個成日飲紅酒溝雪碧 好正

有啲冇度數嘅
白提子汁嚟
飲唔飲到酒味

飲完就訓左 第二日有少少頭痛咁

希望佢訓左

呢幾日都好懶去左搭車

飲到呀 仲要好多汽

不了
唔鍾意溝野

可能跳緊樓

弱

有啲氣泡酒好似香檳，但產地同提子品種唔同所以唔可以稱為香檳，某啲氣泡酒得8%

對

識貨

好熱
原諒你

希望係

咁唔知啦 下次再飲下先

食早餐了

直接睇樽身張label 啦

咁耐之前

下次

我會靜晒
上次比想撚個同學 比個同學撚返轉頭 紅到比miss笑

聞所未聞

好撚正呀

返工咁辛苦 仲行呀 ？

有啲女仔鍾意怕醜仔

一陣去吃

炒粉

攤攤下 腳抽筋

Really 男朋友正正好得意好怕醜

諗緊食咩
麥記定茶記

拉筋

你咁qq咖咩

介紹

沙嗲牛麵

唔想落床

搭鐵都出汗

不了 都就散

落樓先

係床拉

佢鍾唔鍾意男人

好多人

好撚cringe

唔鍾意 死開

拉筋都會諗起傷心事 不了

放心 我唔會笑你

咁係比女cow la

分享下啦

多女

斬

如果有一日你無病無痛你會唔會去睇醫生

無病睇咩醫生

除左鳩同毒之外你覺得我有咩係fit我package

下

轟一轟先

佢個笑容好甜 又成日呷醋扮嬲扭計

唔識你點答喎

唉
不要再說了

小心揸車

又唔嘔又唔痛既話會唔會覺得自己身體有事

轟呀

我知你想講咩啦，去揸車啦你

做乜 想轉hehe?

不
痛了

Hehe其實係咪真係好痛
唔敢想像

心痛了

哦哦諗錯了
唔緊要吹下水就唔痛

算啦
慣咗啦

慣左唔代表係好
等我俾啲正能量你！

多謝你
仲未瞓咩

眼開始想合埋但瞓唔到的

未呀
有野諗邊訓得著
加上我份人好唔鍾意訓覺 痴線

瞓覺正野嚟

我都想瞓
又好肚餓

未呀
瞓唔到

驚發惡夢
又覺得訓覺好哂時間

都冇野做
怕咩哂時間

食完再瞓

我就食唔落啦

張床唔俾我走

想打下機
算啦我都係唔想發夢見到男朋友姐

好小女仔咁毒
放低啦

你想夢就夢見咩 邊有咁易

我比較鍾意同男仔做frd
咁熱唔想出街 又辛苦又要洗錢
打機幾好

屌 我差唔多日日都夢見 仲要係夢見佢有新歡

睇蠟筆小生去

好悶
不了

唔叫

打機既重點係frd 對我嚟講

....

Hello

啱嘅
有frd咩都好玩

兩個站 平時慢慢行

搭車好逼

食野都係

要行幾耐

我又唔覺
可能我對食有份要求

去旅行我都無乜要求 除非去過
睇黎我真係無主見

Woho

Woohooo

好悶呀，有無人陪我傾下計

睇左grade
我宣布我學業生涯提早收皮

雖然有啲科都預左
但係出到黎都有啲唔開心
要賽後檢討
唔知有無得搵人補習

爛grade or fail

Hello 希古巴

想問做乜會用莫拉達做名 真廢架喎

本身無乜留言開post 係諗住求其改，但覆完呢個post 都有諗住改，但驚改完覆開我既人認唔番我

Btw, 佢唔係廢，係睇下點樣用，擺佢踢晒90 分鐘，佢實發唔到力，干地試過換佢上場一陣，好快入到波

爛grade

好過我之前用koscielny

諗緊好冇配個藍光眼鏡

你唔係第二日入來炸咩。。

車狗我就無睇
果陣傳去阿狗就真的不想要
周身刀無張利咁

依兩年垃圾姐

怕炒粉巴唔認得我，驚窮J 巴唔認得我，又驚你唔認得我

阿記唔識用人啦

好似睇野會唔同晒色

我可能太毒 成日對電腦 隻眼好乾

提一提返咪得
認得就認得 無留意既話無改名都唔認得

其實我真係好鍾認基奧特

打機會用真名

配副屋企帶下囉 不過唔平

係地牢收唔到 tho send左佢話連接失敗 咪㩒多兩次

真名聯盟

女神我未瞓 夜晚嘅話你仲打唔打
打就tg我

因為鏡片有色 未必個個like
同埋若果打扮出街既話都唔會應該點帶眼鏡

1010

毒lun無ig

唔想成日滴眼藥水

但無見過帶濾藍光眼鏡

300幾
明明都冇近視

牛屎仔唔會坐mtr...

咁唔算貴啦
加埋d立立雜雜近視散光成2k一副

唔係我揸 我平時唔揸 架車唔係我既

好唔開心見到佢傷成咁

擔心下下年條後防好過。。。

唔講樣 講能力都唔差

洗乜擔心 有得後就會無前 有前又無中

卡叔都無埋
牛奶都應該走
條中場薄過0.01

春菜係大美人

Too sexy

其實佢咁大抽
打地面都唔差真係好難得
係無乜射術

依家水貨同羊都唔差
但條女場0防守力 想知愛美麗打算點玩
應該會入返件防中掛

夏卡真心唔係好夾

果陣買馬迪就好了

肯黎先算

依家就真係唔會有人黎啦

嘩 好彩冇近視

想問如果
我畫左個人既圖啦 想加句happy birthday 咁
加係膊頭好冇？
定邊好呢？

Sketch 1 sketch睇下咩效果先囉

好好訓

新手留名

新手留名學野

屌你啦

555

唔同我hallo

都是一句

個個訓覺冇人

好怕羞⋯⋯ 唉

我都準備訓了

自己睇左先姐
無奶油畫左唔送

咁早就要 需求真大

咁快又訓⋯

咁你比唔比呀

早晨

我訓得1個鐘都無。。

恰陣又要起身了

接力

我講完走咖啦

自己唔瞓怪得邊個

又去玩玩了？

9up > sleep

好熱

Home office都要做野咖

咁就繼續up

專心做野啦咁

頭都赤埋

慢慢黎又可以呃多個鐘錢

咁認真左係邊

中喎

好曬

好想養狗

又出街 又唔係買野食比我

NO 窗口曬入黎

你又話訓

清晨靚仔樣係典樣樣

認真右嘅另一邊

好想撚狗

咁應該冇人見過

叉多陣電先

hi

Why not

我撚緊佢，唔好認真啦

Haha xdd

Yoyoyo

你真係撚緊我了

上堂睇片
悶到hi

咁都要呃

想瘋狂放狗

食晏未

未，有咩好提議

我想食日本野

尋晚食完就爛左胃

比厹偷左張相黎po
可以點？
冇整到水印又係自己衰

好撚想 好想攬隻狗

Po喺邊 佢偷黎做咩

放多幾張有水印既

攬下自己先

想養柴

茶記
常餐，加杯凍飲加二

兜巴車埋落你度

咖好咁講，互相開下玩笑，增進下post內感情咁姐

妹仔肚

柴又好哥基又好金毛貴婦都好

你人來

你自己攬自己咪得囉

大型犬無地方俾佢地玩

都無如何增進

除左芝 其他咩都可以

對手唔夠長

增進就可以cow到？

小型都無

你係狗

屋企樓下嗰啲加三

說翻就翻

我試過行行下俾史納沙吠過 自此唔like

Po snap chat
係到借相叫春

嘈過鑽牆

丸太郎 你呢排少左上黎喎

屋企唔養得

掛住我

我會吠返佢

增進左你對我嘅厭惡 頭先先話要兜巴車埋黎

掛住你張飛

不打不相識呀

睇黎女神屋企可以養

唔姣意機我窮人命富貴肚

咁你係大狗 定 細狗

黃子華呀

姐係淨係食好野

窮人有錢食好野?

練緊大狗點吠

不愛就不愛 不用解釋這麼多

加啲冰就加三幾好搵
不如買包冰之後放係間舖頭寄放
需要嘅時候就拎黎用

用喉嚨發低音

好野好難係任嗌...

Pls come 好想大大力咁識你

咁不如帶冰箱出街

有多我真係可以放俾你，但我真係無
你睇下遲d子華d飛會唔會同五月天一樣炒燶

我吸氣黎發聲的

話說做gym好似拉傷左右手

我覺得你會拎架撐...

都好
發達大計

我屌 認真 好撚想喊 個鼻酸左一酸 隔黎鑽野...

點會燶

依個難d

? ? 邊樣

好訓D聽聞

天氣咁熱成日一經過7仔就想買野飲

防狼器

我果度唔養得狗...

呢啲天氣，整係嘢飲加三啲餐廳都好好賺

但又冇錢食 所以成日嗌肚餓

.... 佢鑽到5點我就仆街

就係冇咖下橙

我派薯片去安慰你，wait

Yes

算啦 妹下d維他命丸咪算

放心我一定唔會

認真 我笑左

姐係唔打算打

喂 999報案中心

真係就黎喊 佢係幾分鐘鑽一下果隻 姐係訓得著都好就泵一泵你 屌

維他命丸唔洗錢

唔蠟架餐打咋

重點係買完行翻出去一陣
枝嘢飲已經唔凍了

喺車瞓囉

搵d護士姐姐朋友成抽咁拎返來啦

一陣成手油

巴士真係好好訓

諗起睇過套韓國喜劇會報仇咁自己都一齊鑽野煩返對面

我冇你咁多frd子，更加唔識咩護士姐姐朋友

會暈車

你出油

買完幾分鐘就吹左了

拎左去整...

咁就唔好瞓啦

岩岩係車打機 早知訓教

真 佢朋友多到一人一啖口水都浸死你

弱雞

心裏的聲音，光洙做主角

我d牆紙皮做....唔得的

我發現我最近同唔到我老豆溝通
佢一開口同我講野就想屌撚柒佢

有無諗過aim拎多幾多

有早知既咩

毒撚出油有幾奇...

我羨慕不已

以前咁弱雞都死頂陪ex坐巴士送佢返屋企，搭到面青口唇白

後枕位頭痛

光洙....好撚戇鳩......佢果隻戇鳩係由骨發出黎

皮 rich

你地屈人咁勁點解唔做6c

咁熱
開冷氣又貴唔開又熱
自己住乜都要自己比
夏天電費貴到hi

見識少 can ng can let me try try

屋企女人多大晒

我都好想即刻買翻枝津路

小事，當你去到食藥都止唔到就慣

我諗起D人玩完跳樓機個樣

無呀 好撚辛苦呀

所以成日睇到我成日尷尬症發作，好羞恥

點解唔認

差唔多

仆街依個好撚好笑
你贏

食少餐貴野都夠交電費啦

你坐倒頭車呀？

打壞

求介紹護士fd

你去圖書館訓啦

你做唔到毒撚架啦

唔是咁講，只係最近打從心底咁好撚討厭同佢講野
其實我一向都好憎同我二家姐相處
絕對唔是性別問題

買撚左3支

所以我都係唔睇了

唔知你本身幾多升到5分既話其實已經好勁

冇撚住講黎俾你笑

不嬲都唔食藥

我想睇毒撚出油咋

咁點解要屈先

有咩好睇

咪陪佢地癲啦

反正唔後生啦，過多年幾就玩完

邊有屈

自私 自己食

岩岩先係圖書館果邊返屋企

咁易

未見過嘛，咩都要見識下，反正呢個唔犯法又唔危險

原因呢
鍾意一個人唔洗原因
但討厭既話實有架喎

即係你又呃我嘅

係傷心嘅

咁你太短視了

之前先話我匿入圖書館係廢老，依家就叫希巴去

煩

希望下咁姐

祝福你
不過點都好 搵定plan b

岩岩囉

唔似你大人做大事咁有遠見

利申：仲讀緊書
但唔係香港 乜都要慳啲

我有講過咩

自私就真既 食就無我份囉

公道自在人心

身邊無毒撚...一定係mk...

唔喺香港讀嘅都係rich

我呢邊冇啊
下個月翻香港就可以瘋狂飲津路

邊度有呃...

唉，俾人杯

係冇朋友 點解要逼我講出黎

咁多dse既 睇黎我太老了

頭先

大家咁話啦

其實去圖書館真係唔錯既選擇
兒童圖書館不知幾好訓

通常屋企多女人
個老豆都變到成條女咁

咁你仲唔去

除左對奶邊度都細 我好人做好事only

睇完自己個grade都真係灰曬

我窮jj
儲錢唔想自己用咁多
慳返黎去玩

咁殺咁幾件
Kill me plz

你地點解屈咁耐都唔悶

唔怪得啦
之前條仔屋企有老豆老母同三個家姐
唔怪得佢都成個港女咁

咪同你條鳩一樣咁細 好人冇好報

買D茶葉頂住先囉

好好去玩玩唄 考完
做晒要做既野都無得再擔心

夠唔夠小2大波

無 得希古恩同毛毛會玩小圈子之外 我地唔會杯人

成箱咁買

幾高分入唔到u又咪係同10分嘅喺asso見
佢地仲灰過你

Mk係成日都睇唔起人唔同人做朋友的

老都可以考dse架

一翻香港就一箱箱入手
係士多買一箱計翻平好多

希巴唔只同毛毛fd，同炒粉都好fd

你又知

無棵咁既樹阿

太老了太老了 不了

呢樣真 鐵三角小圈子

唔好咁想死 終有一日你就會無啦啦瓜鳩左了

喂喂喂 我冇小圈子啊 不嬲同大家一齊反
你地成日用小圈子為名杯9me wanna cry

究竟邊個發明副學士呢樣野

真心會成個小妹咁

求其買杯茶飲住先
但點都係津路最好飲

明明你係主腦

你老mk為毛自己不說

好快完

你又唔係用家比你講下有乜所謂

睇黎你成日睇韓劇 應該比我睇得更加多

韓孝珠

禾茅 真hea茅 信禾姣唔姣

水係最好飲

@一次足夠一次

唔明你個not only咩意思

未見過佢

準備第二日無傾計 睇嚟要慢慢習慣下

搞返清楚先係你地排我地 用個圈框住我地....

朴叙俊

商業奇才賺下你班垃圾錢姐
利申我都係俾錢人賺嘅垃圾

明眼人一睇就知咩事啦 仲解釋

ching暗藏唏噓咁 好彩我低分既

呢個指控好嚴重 法官大人明鑑啊

敘俊唔係有時會搞笑架咩？

6蚊支 當水飲

冰水加片檸檬

仲扮野 成日靜靜地約會

又真係唔會用 可以繼續講

想同班frd一齊報去考倫理宗教

其實真係無乜.. 想反工...

正啊
7仔成11蚊枝

希望我地入面唔包括我

呢到唔係法庭 唔需要證據 我對眼就係證據

其實真係唔出奇 但其實你考完都應該知大概係點

邊有呀 佢係她很漂亮同三流人生個男主角喎

飲水要錢既咩

董建華囉

乜都唔加

你地都被謠言蒙蔽了 真係唔是咁的

道地越飲越屎...

我都認低分嘅

唔明...

希望下好啦

收皮啦肥婆點會鐘意飲水

好耐冇聽過呢個

我發覺呢個小圈子D人都好鐘意講大話

又扮

八婆 你搵人跟我?

訓醒lu 你地真係唔訓

無錢既肥婆

大契上身

打算焗鳩個FRD頂左樓下間7仔佢

有天眼

唔好將我同佢混為一談 我真唔識佢

最好包括埋啦 如果唔係姐係靜係排鳩我...

只係瞓你少少瞓再早你少少起身

遲

真有錢你朋友

水點會唔洗錢呀

另一個人格訓緊

望定就無死

講 佢係咪弱智既

呢樣真

查左了.... 因為我真係唔係mk

你認清楚人未 佢啲囡囡多到用埋腳趾都數唔晒

肥底大波定瘦底平胸？

去街針水

我好撚想訓教.... 成個禮拜入面最想訓應該就係依一刻...

你一個被排好了

加埋好虛偽啦

呢樣就唔駛講啦 佢電話LIST D女多到.....

肥底平胸

打算 姐係佢有無錢其實都唔係好關事

佢喺到講嘅野都真係幾弱智 唔知真膠定假膠

咁都好啲 唔係會猝死

講你又唔信

斬左對腳咪數到囉

肥底大波

咁係用緊人地既錢姐

有冇咁健康

我都係今屆dse 仲未有危機意識

無愛了 反轉豬肚就係屎

無錢點打算呀

你睇你同佢幾frd子，我未睇過佢電話個list

啲嘢飲越出越難飲

似你 成腦都係膠 仲扮唔識!

你地真係幾勁 成日講到似層層咁

有人關心你呀 毛毛!

死到都好

識食緊係咁食

asso就鳩睇都得架啦

講中文唔該

唔係我D錢就唔係錢啦

無錢加

我都好想信 但你叫我點信你

7仔有集團唔free
反正都係直接叫佢開間士多

我打算炸嘛 又唔係佢打算...

我決定公開講一聲 我愛你@yylamlam

果次唔小心見到 見佢打比人 碌個LIST都碌左幾分鐘

淨講茶 道地真係又唔好忍又貴

我冇腦又何來成腦膠

結婚！

邊句係英文?

我係絲 我一半理科一半文科

10隻腳趾典數0牙

不要問 只要信

你朋友識著你 真開心

我見過佢一次咁多咋
手巴佢地都喺到咖

我也愛你

你都幾大愛

咁可摸耳趺d錢來洗下

人地有仔仔 今朝清晨先叫完春

尋日咪幫你裝返囉

2018年仲有咩人會走去做士多

吹水大會正式開始!

結左先算

果D係我D錢

觀念正確既

SO?

佢成日講中文講到人聽唔明
之前都有好多人喺post話睇唔明佢講乜
應該係真膠

想問你個名係鳩改定關林溢欣事

原來係咁嘅意思

無得問咁唔信了

依句野好熟 周星馳???

但你地傾到計喎

嘩咁好記性

咁咪岩 咪叫你趺d來

你對人既信任度咁少架

青瓜味薯片

完全無睇過asso e app都係鳩報

反正我嘅愛一文不值 有嘅咪俾人囉
你要唔要番啲

諗多一層先啦

唔搞人地

好碎料者

接實

我D錢係我 所以係錢 唔會跌

有改變既先係真男人 我仲鳩流流咁

比你D小圈子朋友

免費我ok

鳩改 唔知改咩名好 有無建議
點會關林溢欣事
不過我係補佢live既

對住弱智要包容有愛同忍耐

你都唔比機會人建立咁梗係少

幾個鐘前都仲記得嘅

睇到喊左出黎...

能力有限諗唔到

但好污糟喎 幫你洗下佢啦

講開真話

係得你先做到!

機會比過啦 你唔珍惜

係你一直唔肯同我做朋友

...

幾舊水一堂學到咩 成日覺得佢大包圍老撚都中

假

下 平時放落洗衣機洗個喎 之後拎去曬太陽 咁都污糟?

好多人都得

但你唔體諒唔扶持唔友善...

入過u drop u跳返出黎自修抑鬱想自殺，大撚把

其實我有好多野想問你...

Yeah

我融入唔到 唔知你地傾緊乜話題

Hkcc health studies 同唔知咩space既nursing
我一心做護士

我盡左力咖啦，你都體諒下好冇

得個講字 無撚用

真係喊左 唔信就算...

請提升9up技能既lv

無 得你先同佢咁有默契

純粹係靚仔d咁解

未死得，但等死

問 但我考慮下答唔答

你都冇心同我做朋友

佢靚仔 你唔只腦有事 眼都有事

藍毛毛halo

無 唔識 無人教 學唔到

信我 比我幫你

仲唔夠呀

但到自己考又係另一回事

我見到個名似係就報 其實我唔知算係報左定未報 完全無交過錢

是的 hi

你都唔同我傾計

你咁講 邊有得唔體了

你地有錢補習真係好勁 我當年只係食自己操pp

點解成日要屈我

我有，一直都有

暴露咗自己年齡
一係搞串啲用Apps黎個網路便利店
好似ubereat咁
即時送貨

佢全身邊到無事?

報live其實同video係咪一樣價

多謝你

希望作文有星 作完之後都幾感覺良好
睇得多範文諗idea勁左
應該話 佢配套好強大

咁粗重既野我自己做返得啦

望一望 #808
同埋你要求真係好高

我唔太清楚

咁又真係夠既 d簽字貴同英超轉會一樣咁貴

係架? 我乜都唔知 而家報唔報到

邊有呀 大佬! 句句事實

貴20蚊

係 呢兩日先有

依樣野覺得唔係好work
咁同集運有咩分別 同埋個scale唔大一定蝕到飛起

我嘅年代英皇有個幾有料嘅
閱讀同寫作都好得

有劉徳華代言
得班c9買

真?

粗重既野我都有 比我黎啦 專業

交左啦 幾個月前

點解要成日講大話

對唔治 我唔啱

好似要提早排定去報名

我冇啊，很久前就有，你唔應我就不敢再說了

專業即係洗得多啦 我呢D小兒科 你洗自己果D都夠洗一年

我屋企仲有好多補習碌屎

你好邊味

典趕你先信

蕭源

你開籠雀 講少句都口臭 扮乜

我都會買...因為惠康得道地...

要提早排 凌晨5點去 不過係有frd幫我排先報

肥矮毒 好似係

點講都唔信

你4個月唔反共都仲可以日日去玩去食去濕平仲有咩好講

又唔信了

Okok

個frd同我講佢叫我interview先要交錢
咁點算好

屌 呢到大把

得食 無玩無SHOPPING

點解你覺得唔認就好似無做過咁

誰

大話先唔信 真話會信

比左一箱個ex 仲有一箱係度 搵日車撚左佢先

靚仔真是大晒

我中喎

真係無做過 點認

你覺得無係因為唔當一回事姐

我年代未交錢連申請都唔受理 仲何來interview

@ 希古恩 @丸太郎 @女神

我無 屌仆街啦
其實我一定夠分入ou既
問題係唔知讀ou定asso好

咪係囉 你依家知依樣野既感覺是點啦咩

明明好真誠

瘦係好事

各位你地好

好似鑽完了 3點訓

......鑽返

都係著訓覺衫咋呢家

見而加台灣連買餸
都可以係網上買仲要一個鐘送到
所以諗緊香港得唔得

但你有做過喎

真誠地說謊

你訓教衫都不菲啦...

抵死

10秒

得 要預個start up cost好大囉

我真係冇

我應該要慎言下

五蚊港幣 你有興趣? 送件比你

毒撚黎講唔止做過 做緊添啦

信你一次咁多

唔理 3點照訓

偽毒

好事黎 好事黎

咁小妹年紀都唔細既

呢家啦

拿 屌 講左就係架啦

咁係咪可以做朋友

你惡毒狠毒

慣左齊頭

啱 香港創業艱難

唔鑽既話訓著左了

講得出做得到

好朋友 你好

大家咁話
過左2字頭就好快老

又唔見你訓覺時間齊頭

諗過下夾d工廈仔整幾部棒球機比人fing下 好似未聽過依樣野

差我一件衫

咁我又未到2字頭...

你個鐘有事下話???

yes 講過

笑

可以試吓
但咁樣又好似同party Room差唔多
我有聽過人搞哥爾夫球

。。。
我老了

做咩...?

試咩呀 諗炸
邊有錢呀

我未長大已經老去左了

你可笑

我仲係17歲 年輕得很

要咩色

屌 d灰塵 鼻敏感了

我都覺既 哈

[url]你唔好亂笑人啦[/url]

我話你訓覺果時呀

心境年齡呢

起碼有諗過啊
仲有一日會有人打本比你做生意
雖然我咁樣諗太ff

有無d see through既

叮噹可否不要老

唔知 有時好成熟又有時好on 9

又話3點訓

我會較個duration係0字尾
姐係當02:34放低電話 要7半起身既話鬧鐘就教07:34

打磚金比我好了

咁都算7點半起身?

死埋添了

今晚3點...

爆肝

咁都唔算咩...

咁係7點7起身

由佢啦

識貨喎 細佬!

想食咩 我拜你果時帶埋比你

btw有冇睇雞寶台？

你咁講7點7應該係07:35啦

咁你帶你自己來好了

無可能

無 做咩

唔洗切了

唔通係屋企燒咩

點都要帶個橙既

真係無可能

事後橙

頂，一秒就死？
Thanos上身？

講緊叮噹

咁食乜

冇，只係咁啱睇緊

小情歌喎

爆post sleep

BYE

🙋🏻‍♂️

想搵窿捐

Now sleep 8

反正瞓唔著 你果面係咪有場
我波同拍都無

係咪可以租借